戒j一年 你問我答

A09 ! ! !

有J絲打?

以下係其他post既偷圖

事實證明打少d飛機都係增加唔到異性緣

A09‼️‼️‼️

A09

有女未

扯到瞓唔着點搞？

溝到waiwai未

戒j都係冇女嫁啦

信你就奇，日日係間房到對住朴初瓏出道張相打J

BETWEEN，我都要戒J啦，J齡都12年啦。而留返D精射閪